<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="${descVersion}">
	<author>${author}</author>
	<version>${version}</version>
	<title>
		<en>${title}</en>
	</title>
	<description>
		<en>
			<![CDATA[
This mod is aimed to improve the overall experience while you play with Precision Farming DLC from GIANTS Software.
Features:
- Request for analysis of a land to a geologist
- Adds multiplayer support for console commands
- Console command to reset a farmland without the need to sell it

All the additional information you may need about these features, can be found inside the in-game help.
]]>
		</en>
		<de>
			<![CDATA[
Diese mod zielt auf die Verbesserung der gesamten Erfahrung, während Sie spielen mit Precision Farming DLC von GIANTS Software.
Funktionen:
- Anfrage zur Analyse eines Grundstücks an einen Geologen
- Fügt Multiplayer-Unterstützung für Konsolenbefehle hinzu
- Konsolenbefehl, um ein Ackerland zurückzusetzen, ohne es verkaufen zu müssen

Alle zusätzlichen Informationen, die Sie über diese Funktionen benötigen, finden Sie in der spielinternen Hilfe.
]]>
		</de>
		<fr>
			<![CDATA[
Ce mod vise à améliorer l'expérience utilisateur lorsque vous jouez avec le DLC agriculture de précision de GIANTS Software.
Fonctionnalités :
- Demander l'analyse d'une parcelle complète sous forme de service
- Ajout de la prise en charge du multijoueur pour les commandes de la console
- Commande de console pour réinitialiser une parcelle sans avoir à la vendre

Toutes les informations dont vous pourriez avoir besoin sur ces fonctionnalités se trouvent dans la rubrique Assistance du jeu.
]]>
		</fr>
	</description>
	<multiplayer supported="true" />
	<iconFilename>icon.png</iconFilename>
	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="rmod/Main.lua" />
		<sourceFile filename="PrecisionFarmingAddon.lua" />
	</extraSourceFiles>

	<l10n>
		<text name="ui_pfa_geologist">
			<en>Request analysis of Field %d</en>
			<de>Analyse für Feld %d anfordern</de>
			<fr>Demander une analyse de sol pour la parcelle %d</fr>
			<pl>Poproś o analizę pola %d</pl>
		</text>
		<text name="ui_pfa_geologistAdditionalField">
			<en>Request analysis of additional Field</en>
			<de>Analyse für zusätzliches Feld anfordern</de>
			<fr>Demander une analyse de sol pour une parcelle supplémentaire</fr>
			<pl>Poproś o analizę dodatkowego pola</pl>
		</text>
		<text name="pfa_geologistDialogTitle">
			<en>Geologist quote</en>
			<de>Geologe Zitat</de>
			<fr>Devis</fr>
			<pl>Informacja od geologa</pl>
		</text>
		<text name="pfa_geologistDialogText">
			<en>The geologist requires the payment of %s as a fixed fee, plus %s to cover the drilling costs. In addition, when the results will be ready, you will have to pay another %s to cover the analysis costs by the laboratory.</en>
			<de>Der Geologe verlangt die Zahlung von %s als Festpreis, plus %s zur Deckung der Bohrkosten. Wenn die Ergebnisse vorliegen, müssen Sie außerdem weitere %s zur Deckung der Analysekosten durch das Labor zahlen.</de>
			<fr>La société d'analyse de sol applique un forfait fixe de %s ainsi qu'un coût de %s pour réaliser les prélèvements. Une fois les résultats obtenus, vous aurez à payer %s correspondant au prix de l'analyse en laboratoire.</fr>
			<pl>Geolog wymaga uiszczenia %s jako stałej opłaty, plus %s na pokrycie kosztów wiercenia. Ponadto, gdy wyniki będą gotowe, będziesz musiał zapłacić kolejne %s na pokrycie kosztów analizy przez laboratorium.</pl>
		</text>
		<text name="pfa_geologistDialogYesButton">
			<en>Pay</en>
			<de>Bezahlen</de>
			<fr>Payer</fr>
			<pl>Zapłać</pl>
		</text>
		<text name="info_pfa_geologistSoilAnalysis">
			<en>Soil analysis</en>
			<de>Bodenanalyse</de>
			<fr>Analyse de sol</fr>
			<pl>Analiza gleby</pl>
		</text>
		<text name="pfa_helpHeader">
			<en>Precision Farming Addon</en>
		</text>
		<text name="pfa_helpTitle_01">
			<en>Geologist</en>
			<de>Geologe</de>
			<fr>Service d'analyse de sol</fr>
			<pl>Geolog</pl>
		</text>
		<text name="pfa_helpText_01_p1">
			<en>The geologist can analyze the soil of an entire land area for a fair fee.</en>
			<de>Der Geologe kann gegen ein angemessenes Honorar den Boden eines ganzen Geländes analysieren.</de>
			<fr>Une société spécialisée peut réaliser l'analyse de sol d'une parcelle complète.</fr>
			<pl>Geolog może przeprowadzić analizę gleby na całym obszarze lądowym za odpowiednią opłatą.</pl>
		</text>
		<text name="pfa_helpText_01_p2">
			<en>The geologist quote will pop up.</en>
			<de>Das Angebot des Geologen wird eingeblendet.</de>
			<fr>Le devis de la société d'analyse de sol apparaîtra</fr>
			<pl>Wyświetla ofertę goeologa</pl>
		</text>
	</l10n>
</modDesc>
